荃灣串燒保老闆娘厄20萬捐款後續呢？

先話自己cancer籌醫藥費最後手足一日籌到廿萬比佢， 後厄手足晚晚去幫襯撐場。

上星期又話琴日接受蘋果訪問？

而家又出新post話係醫院但條手帶係寫住8月2號， 睇個醫生比人fact check 唔係腫瘤科係泌尿科。

係咪諗住拖住先準備帶埋仔女走佬？

鋪頭facebook：

搵到未 問清楚

推，

推 之前佢啲相全撚部都假

推

冇人報警，蘋果炒車就唔跟進？

Chan Alvin 你條手帶寫住20190802喎，又用舊相扮今日？
70
隱藏或檢舉此留言
讚
· 回覆 · 15小時

咁算唔算詐騙

已經兜唔返了

連登推極都無人理

講大話連自己講咩都唔記得

咁又點 係你地班友傻下傻下走去捐錢俾人自己攞苦黎呻

push

著咗草？

拖得就拖

呢個珍，一早都講左別有用心
始終都係兒登仔

dklm影都無

老闆們話追返14萬喇，6萬4用左做身體檢查

真係好彩連登出post個位手足發現得快 唔係嘅話又呃多幾廿萬

戇撚鳩，明知呃人成6皮野都唔追。
唔可以接受。明明可以將依6皮捐比星火或買物資

叫個老板娘回水六萬

唔好比1間半間搞壞先例
各區黃店老闆應該自組聯盟

仲有冇開檔？要唔要裝修一下？唔可以放過騙子！

Hmm...
剔出嚴懲list
放入觀察list

鳩up高手 撚傻仔咁撚

呃錢

仲問裝修到再道歉嘔返d 錢岀來

裝修啦

屌佢老母 痴撚線

好撚仆街。。

CLS 食寵物杜蟲藥都噏得出
當日位巴打咁醒走去google photo

當手足係狗咁撚

痴撚線
一黎 係咪真係用左6萬4咁多都唔知 信唔過
二黎 咁即係比錢佢免費做bodycheck

真係要裝修
咁撚賤

自爆去睇無牌醫生有冇犯法😭

大家嘅憐憫佢點樣退返？

Cls講撚夠大話未

推下先

屌佢老母講大話仲癲撚過pprb

香港金像奬可以扮個最佳女主角比佢
比佢喊 呃撚左

幾多人真金白銀去拎錢比佢
佢嘔番雙倍出黎呀仆街！

必須嚴懲呀！！屌你老母啲學生哥飯都冇得食 咁樣食人血饅頭

「我有拍過第一輯的《鐵窗邊緣》。我12歲開始，就沒有回過家。那時候我被爸爸性侵犯，我向姐姐說，她不信，還轉告爸爸；爸爸便拿着長長的晾衫竹，一下打到我的眼流血。媽媽帶我去醫院，說我是自己跌在石頭上造成的。警察說我說謊，家人說我說謊；我不肯回家，住在青少年宿舍的我，試過在裏面自殺，鎅手自殘36刀。為了生存，我試過帶白粉，在街邊執垃圾吃；也試過在警局被罰跪鉛筆。

依家睇返

裝佢修啦 等佢貪咗個6萬都冇埋

好撚癲，利用聚人既同情心

呢個時候重有心情剪光個頭扮病呃錢
無人性

街市舖裝唔裝都冇價值

屌你body check唔係check到佢咁嚴既cancer 係直頭冇cancer咁6萬蚊check乜撚

FC??
source??
Glory Cater Ing 個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明

永久blacklist

無論佢之後再搞咩嘢餐廳/生意

成件事睇落似
一開始老闆娘同幾位同業鳩up
話自己好慘好辛苦
唔知係想圍爐呃下存在感
定想攞小小著數啦
所以一開始扮哂野話唔要公開捐款
點知班同業信到十足先斬後奏拎左舊錢出黎
結果變到今日咁

有咩方法搵到佢

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

求教，我朋友可以點做

啲人起曬底

正仆街，食人血饅頭，利用呢場運動呃錢既人必須落地獄衰撚過籃絲，知唔知咁樣會分散左啲資金流動

究竟有冇Cancer?

仲問老虎都打得死啊

當初我都奇怪左一下，因為我依家醫緊淋巴癌
大部分患者都好易醫，少有聽到醫到變三期，除非係血癌啦。同埋咩鏢靶藥要十幾萬一支，神藥咩
公立醫院護士同我講過，公立醫院唔會無藥醫，最多係藥舊少少
另外佢個光頭都唔似做咗一段時間化療既人既光頭😂化療光頭係無髮根嫁～～

條友執埋笠啦
快d老豆搵仔啦
人血饅頭 呃埋d錢做帛金啦八婆
祝你生癌夢想成真

Push

真係老鼠屎 不過真心影響人信心

真係好撚賤 死仆街 利用香港人好心

好彩發現到

以後幫襯就算 唔會捐
中偽黃都無咁嬲

佢真係申請裝修

唔回水就裝修

2日籌20萬真心勁
各區黃店聯盟必須搞
多左人參加多d人一齊監察就無事

希望而家有

冇句真

誠信破產
呢個人做生意玩撚完

有無人開眾籌夾返7萬比果12位老闆?

其他店嘅代表有係個post下面留言(FB睇留言虧虧地我cap唔到) 同埋蘋果出左報導 入面話蘋果陪同佢地拎返14萬

叫個老板娘嘔返出黎啦屌
咁大間鋪幾萬蚊營業額都無？

屌 佢係最新個訪問話打一次標靶藥要3萬6
咁之前做咩話一枝要16萬啊？cls

第九集應該係佢

第八集講做雞

OH MY DOG個老闆真係好嬲 講曬粗口
食人血饅頭嘅八婆 一個大話kum一個大話！
解釋唔到仲話要告返蘋果轉頭 冇撚病呀？
拎住個幾萬全家準備係香港匿成世啦仆街

用左6萬幾話係body check就算數？？？？
會唔會連body check張收據都拎唔出？？？

呢個時候想厄錢厄感情咁易放過佢？？？？？

用詞好假完全唔適合，咩老闆娘爽快答應。
大佬而家係詐騙穿左煲，仲爽咩快答應回水
呢份聲明既真確性有待商椎。

另外話拎番14萬，入左邊度？邊個見到？不如14萬捐出黎比星火？

大家有冇諗過如果呢份聲明係假？ 駁大家收貨,原來廿萬仲係老闆娘度袋左？？

唔該，搵人 fact check 份聲明係咪真係龍門出既？同還錢既證據？

任佢up

一蚊都要追返！
存心行騙

有無人知單野最後點？我搵唔到佢facebook
執左未？

人地删咗個page 然後一個華麗轉身換個身份重新去老千其他人 跟住香港人出名大方 然後就由9佢無咗人血饅頭呢件事

後續呢？無人提？由9佢？

[size=6]後續呢？無人提？由9佢？[/size=6

光榮冰室話佢有還返舊錢 但唔係全數 可以睇fb

搞到以後信任危機 冇人敢捐錢出來畀有需要人一定要追返！

係呀 6萬幾用咗去身體檢查同佢手上部三眼仔，然後見果排撞啱班手足中/理大戰爭 無乜點理佢 見呢排靜咗驚被人再提起 然後就快手删page 開鬼ac扮自殺？

我上一個post都有份推
利申：on9苦主捐過錢
自己仲用緊iphone8 畀錢條仆街用三眼仔

而家都無人記得佢 要推到佢嘔埋果6萬幾出嚟 呃信任食人血饅頭 仲要被人踢爆仲係到死撐 問多2句又話唔信佢質問佢又要告人 屌你老母推撚到你有報應呀

啲錯別字同佢fb咁似，睇嚟佢仲未學精，連登咁多神探佢點夠玩

推！！！人血饅頭可恥！！

唔係就咁放過佢呀？

條老千99.9%唔會自殺 要死唔會解釋咁多嘢 被踢爆又係到博同情又話全家唔理佢又話被抹黑又話會自殺(仲要講咗3,4次）都未肯死同出post話禍不及家人求放過佢d仔女 屌你老母啦 你全家都係老千呀！

推！！！唔係就咁放過佢呀？

推！！！！

蘋果快d跟進返 搞返清楚件事好喎

個page係咪摺左？search唔倒
定係比佢blk柒左

佢删L咗再開鬼ac 到處吹話佢自殺死咗 博我地唔秋後算帳佢 我屌佢老母啦 推撚到佢還錢同面對 呢個光頭佬千全香港都唔放過佢 食人血饅頭可恥！！！！

呢個推 咁樣搵我地笨

香港人啲錢真係好呃